一般GPA想去加拿大讀master 有冇得諗

如題

BBQ is?

Yea lol

你咩大？
之前追Post有講過CS Master 至少First hon 加拿大Master好難入

輕鬆啦second up it

係cs 先咁難定全部都係?

ust math & cs first hon全加拿大咩U cs嘅master都報得，入嘅機會可以話係好大

thx ching

想知啲data science master難唔難入？

Hku second up夠做啦 進取少少都冇問題

師兄知唔知Master主要睇Hon定睇學校（三大vs非三大）
因為有人講過係加拿大唔太識香港既大學

一樣情況

過咗某個歲數其實比錢就得

樓上講緊CS MASTER,但樓主係BBQ IS WO? 點揀Master Of Engineering?cs多好多數計wo

普通人可能唔識，但你覺得admission team會唔知就有d天真

hku bba is係附送cs major，除非佢自己drop，even係咁你自己去睇睇meng syllabus，大部份都有提供software track，你唔掂ml/signal嘅話有咩數要計你估係bachelor規定你讀linear algebra/calculus咩

Master 收人睇你transcript 逐個course睇results + working exp + background + reference letter 岩唔岩.

hons本身無乜意義.

無
坦桑尼亞大學IT MASTER 可能啱啱夠

咁有Pass or Fail過咪GG

邊得閒每個睇

識人係NYIT讀master

LM

Meng 同 MSc 有咩分別?

off topic一下
想問3大bbq如果想去英國讀mfin洗唔洗work experience，會唔會收fg?
aim lbs lse oxbridge

加拿大msc多數係research based，類似香港mphil，而meng就係香港嘅taught/professional master。難度梗係mphil難好多

我都報緊grad school 分享下搵到嘅野先
加拿大睇yr3 yr4 gpa多過cgpa
同埋加拿大top u 好多唔收international
唔收原因係funding問題 佢地甚至會係佢地個website 寫明not encouraged
我都報咗3間 加油

我見有啲MSc 會括住(coursework) 咁嗰啲係咪已經同MEng 冇分別

你可以share下係咩master，我睇ubc，waterloo，mcgill嘅msc in cs全部都要寫thesis/final project/research仲要搵supervisor想搵個齋coursework都無。你都係自己睇清楚個syllabus先

問返你想報個間 咪照報先囉

咪就係醫療phd
講明唔傾向收int

咁你都係正正常常報ubc/uot啦，ubc mds唔錯